飲完牛奶之後個口呼出黎D氣好腥

好腥好臭

牛奶師

腥臭師

好正 想同你打車輪

口臭師

呼氣師

我係頭香師

由胃到打嗝出嚟嗰啲會令到頭痛

飲左牛牛啲精華

口爆完仲腥

腥臭司

精同奶都未識分

點解人要飲牛既奶呢 成件事好odd

好撚好飲

飲完牛奶個肚會嘰喱咕嚕

腥口師

吞精師

分清楚你係飲緊牛奶定「牛奶」先

嘰喱咕嚕魔法陣

印度腥師